點解大戶咁鍾意284

成日係284xx抽插，大戶好淫賤

285沽佢老母臭西
睇你捱得幾耐